不如我地黎個終極一擊 追擊柒婆政府

不如我地黎個終極一擊
呼籲300萬人（以上）上街追數
兼向全世界宣告依家我地動議罷免政府
向外國組織尋求見證&援助
罷免政府+重啓普選 簡直係一石二鳥
搵到英國/聯合國搵人幫手組織臨時政府
美國又肯出兵照住我地既話
都咪話唔可能

指意外國
諗多左啦

唔係指意外國
只係推國際化 拖外國人落水
佢地唔幫 我地自己都會攪
先小人 後君子 不過問左先一定有著數
成唔成功都一定落土共面 顏面無存
土共係無普選 只是雜種自封
走去開國際會議你話好笑唔好笑
如果唔問就變左純武裝叛亂/革命
登上世界新聞會嫌標題不夠震撼

外國咪講左自己搞店囉
再講
你叫幾多人外媒都只會報遊行
外國政府唔會理你

諗多左，美國出兵同中國宣戰有咩分別

係都台灣出